華明邨頂門女保安被即時解僱

租置公屋又贏
有法團

有無來龍去脈

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

後果自付

點賠個仔比人

日日起佢門口貼文宣表揚下佢啦

做保安 明明基層都撐警察

支持警察到時全層都知

女保安頂住個門唔比個後生手足入大廈，個手足比曱甴咬。

根本要個法團救返人地個仔啦, 炒條垃圾有咩用

比我就跟蹤佢d仔女去邊到返工啦

有d咁專業既父母 比佢仔女 全公司都知

值得表揚

支持警察嫁

睇樣肥哂似支那人，抵死 !

攬住佢個女人咪法團主席

呢D尻工, 冇左可以再搵, 手足入左去未必可以冇事出返黎,

一句講哂, 開名啦, 咁易俾你走甩?

精神壓力都得既 好似話住果座

全座都歧視佢

比鄰居都知關鍵時刻撐警

好過冇

似d保安主管

華明個保安阿頭（好似係）

要繼續社會抹殺

下一步係令到通行封殺

保安工，東家唔打打西家但人拉左就係拉左。

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

法團主席唔起香港